921對策

921何妖佢地係幫我地去舊迎新，我地自己好難清連儂牆，始終係大家心血，舍不得清，但佢地幫我地清就更好，而且唔好阻佢地，因為佢地計時薪，唔好益佢地，我地準備好中共1949年之後的瘋狂殺人歷史的文宣重建連儂牆，連儂牆都要進化成國民教育版，連儂牆都要Be Water,香港人加油！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

幫我哋清咗啲舊文宣 我哋之後再update 翻新文宣
撕一貼十

幫手推

擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

撕一貼十已經係最好對策

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

揭示中國正確歷史，人人有責

push

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場